2	Задача 2. 
2.1	Замена блоков на мульти-выноски
Реализовать команду для поиска всех выносок (блоков) в файле и формирование отдельного слоя с мульти-выносками в среде AutoCAD 2019-2020.
2.1.1	Исходные данные
1.	Файл (Исходный файл.dwg) в котором присутствуют выноски, полученные из 3D-САПР в виде блоков   , данные выноски являются неинтеллектуальными (их нельзя переносить и редактировать текст) как мульти-выноски, т.к. они являются просто блоками.
2.1.2	Требования к функционалу
1.	Найти все выноски (блоки) в исходном файле.
2.	Внутри блока найти линии, которые являются выносными (Leader) по признаку того что они исходят из точки вставки блока.
3.	Сконструировать новый блок без выносной линии и на основе данного блока создать выноску (Mleader).
4.	Текст в блоке заменить на атрибут, для возможности его редактирования.
5.	Все исходные блоки не удаляются, новые выноски создаются на новом слое с другим цветом.
6.	Команда должна быть реализована на C# для последующего вызова из Автокада через командную строку.
